Всі класи пока сирі крім StringArray і контролера;
MyView я дороблю сам;
Все ніби описрно в коментах до методів
Швидкості рахуються так:
Vx = V * cos(angle)
Vy = V * sin(angle)
за один апдейт змінні зброї матють змінитись так:
x = x - Vx
y = y - Vy
Vy = Vy - g
так як координата по y інвертована думаю Vy i g треба домножити на -1
швидкість V це сила "удару" помножено на креф
V = k * power
k = 0.00167428571428571
g = 0.000235848901098901